有冇人覺得自己講嘢退步咗?

自上年11月開始基本上唔使點返學， 然後sem2開學又淨係返咗一個禮拜

加埋疫情 ，基本上冇乜點約啲friend出街， 日日喺屋企打機

最近打機同friend講嘢嗰陣發覺自己講嘢退步咗， 可能打機講嚟講去都係某部分嘅用語

到傾番啲正常嘢嗰陣講得冇咁流利了

最近真係覺得自己講嘢冇咁流利， 可能會卡一卡先諗到個詞係乜/ 或者有時會講錯咗啲名詞

你就好
我啞撚埋

我聲帶退化到冇咗

會
太耐冇社交個人會變得唔識開話題

是但啦
唔返返學係屋企有機比你打仲想點

刷亠聙札机㽊都仈鴧寥尸

仲以為自己開po

有